女人，可唔可以唔好成日都咁多疑

話說女友成日都懷疑我同男閨蜜嘅關係，但事實我只係同佢青梅竹馬兩小無猜由細玩到大，而且大家都有另一半

次次解釋完好一排，又再loop過🤧

拿蛇旗死會員TomDwan(撐燒)

支那狗hi😂😂😂